客貨車撞欄半天吊 勇警徒手拉住架車15分鐘

一架客貨車在英國利茲(Leeds)附近的A1公路失事，撞毀防撞欄，半個車身懸空搖搖欲墜，司機被困車廂內。首位抵達現場的巡警為阻止客貨車跌落下面的公路，徒手拉著客貨車的尾輪15分鐘，直至救援人員到場。

事件曝光後，網民都大讚巡警威利斯(Martin Willis)是英雄，但他謙虛地表示這只是他份內的工作。

他說，當抵達現場時，便見該輛客貨車「半天吊」，直覺告訴他事情非常嚴重，他要阻止客貨車跌下去。

他沿路肩步向客貨車，其他司機告訴他客貨車司機仍被困在車廂內。威利斯告訴被困司機冷靜和不要動，跟著捉著車的尾輪助它平衡，但每當有大貨車駛過，氣流總會令客貨車車身擺動，他心想若它跌落下面的A64公路，司機必死，而若有雜物飛向他，他亦無從躲避。

他表示這是相當驚嚇情景，但正是警員面對的實際工作。救援人員15分鐘後到達現場，但他感覺上，似乎過了很長時間。22歲的客貨車司機事後被救出送院，沒有性命危險。

Marvel都是真的

徒手都得咁condom都得啦

🇬🇧agree

美國係屬於英國嘅

喺香港咁做如果架車都係跌實入曬佢數
大把專家出黎話佢唔應該多手

本身就唔會跌啦

洗撚佢咩

Captain UK

點睇都唔似係佢拉先唔跌

但每當有大貨車駛過，氣流總會令客貨車車身擺動

點解唔封路

係香港嘅話，啲人又會話咁做無用，警察唔用腦

上面都有人講咁做沒用啦
洗撚係香港既話咩 戇鳩

上邊美咩撚嘢國

好撚型呀

咁而家評論緊既人係咪香港人

有騎士精神 總好過有雷鋒精神， 今次我支持柒警一次。

有聲

Captain of Great Britain

美國精神

睇衫都知英國啦

架車要跌既話兩隻手拉得住？認真？

有時就係靠個少少至平衡到

撳錯，點取消負評

Captain Britain

樓主返a更？

差少少就少少 但佢個姿勢唔似出哂奶力

用手都得 condom 都得喇

想以事論事，帶返一般連登仔嘅諗法出黎講啫
想用外國發生嘅事黎代入連登仔諗法，而且上面的確讚多

佢仲有個欄做支點 即係平衡問題

發生係香港d回覆就會變成
"垃圾毅進仔唔用腦"
"條黑警係咪on撚鳩嫁以為自己美國隊長？"
"死差佬累撚死個司機"

香港都係

祖國

香港驚賊抱頭走佬.jpg

即刻諗起

本身未跌 佢咪話其他車路過d風有可能推落海
佢出少少力中和個d風就夠

屌呢啲貨車仔我一隻手指就拉到一架啦 其實真係唔難

如果係差少少 出晒奶力仲衰 除非佢可以出晒奶力咁keep住15分鐘 唔係一手軟chok一chok就成部車chok出街

認真 給我一支竹竿，地球我都可以挑起來

冇支點都得咁勁？

一個有裝備
一個咩柒野都沒